正仆街

繼續屈啦垃圾

ys im

Reported

👌

攬住班臭雞過世啦

正撚樣

我閪痕快啲屌我

當呢到fb?

屌我

好撚憎你 好撚想你死

我會日日咒你早登極樂

賤人

好